今年18歲 外國踢緊波 想問下條足球路點行好..

踢緊甲組聯賽 唔講咩國家怕自爆
但球會最近成續麻麻 接近降班邊緣
同堆成日唔出我 出都係u21比賽
我應該返香港踢波定做地盤好

橙

WFC?

作為一個球迷
我會支持你現階段繼續踢足球
不論踢港超好定外國好，最緊要係能夠提升你球技幫助到港隊，幫助到自己力爭上游
反正你又後生，香港搵食又唔撚好pay唔會買到樓
一定係浸多幾年做自己想做既野，係咪？
你有外闖機會已經好難得，請好好把握！

去跟球皇siu ma 拉

所謂甲組係咪當頂級聯賽？

證據？

最重要係活在當下，做你覺得開心既野
唔好聽人下下講現實點點點
In the long run we are all fucking dead

死都唔返香港踢
返香港踢死路一條
倒不如係外國力爭上游

樓主係唔係姓戴

樓主渣BC

浚仔

試現階段係操好啲波 等教練出你多啲
同埋等其他球隊買你可以落場機會

係外國又知啲丸賣幾錢？

假膠
此post已完